武漢Raccoon City

光頭sir快啲去武漢報到
----------------------
香港獨立 唯一出路

係一個錢夾, 你可以得到預訂嘅《黑暗便紀事》。 非常整潔。